革命無槍邊有得鬥 唔理用咩渠道都一定要搵到武器先

係要求美軍空投武器
到時個個都有槍係手
解散唔到狗隊就直接消滅佢

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

中緬邊境，中越邊境

1. 狗隊都有槍，人地有訓練，我地呢?
2. 我地有槍，加上共和國成立左，佢地可以平息內亂之名出老解
所以我地有槍都打唔贏，但係，求老美比我地加入北約又唔同講法

求鎗

美軍空投武器既話一定第三次世界大戰

探射燈：3招偷運槍械話咁易 議員憂成港獨分子武器

大粒墨頂帽害死數以億計人